港鐵單程飛有冇時間限制？

可唔可以早幾日買， 之後先用？

好似當日有效